利又又又又黑

利記真係玩晒

Bc狗都手球

Var都唔撚睇

前足嚟

今季造王

咁都無12碼

黑能到

香港正式滅亡

痴撚線

又黑

好撚嘢 now講波兩隻猁狗嚟？

Bc手球點睇

黑能到 屌

神秘力量又黎料

咁都唔撚睇var 主場真係主場

利記已經成為自己最討厭既曼聯

又話新例中手即12碼
擺明隻手唔係貼住個身

曼城次次都俾VAR黑

Bwa手球先bo

睇左 唔吹先屈

B華手球先

猁撚直式重奪英超冠軍！

明黑
痴線
Var 仲黑

人地黑=利唔黑

叻mode: 我睇唔到，我唔知，我唔信

Now個旁述鳩鳩地....

新曼聯

b華手球先 咪吹停囉，唔通咁吹得益？

var狂播俾邊個睇？又唔撚係吹返轉頭

奧利華

同一場波黎架喎

香港rip

英超冠軍

黑哨利

B華手球啦

食屎

吹都吹b華先啦on9

B施華唔計手球

依個後話
但睇都唔睇
咁要var把撚

下次搵人係禁區用手dum個波落隻手到又可以屈12碼

睇左喎

唔係話今季改左
防守果邊中手就一定吹咩？

唔計

利記正式拎英超冠軍

總之就猁狗唔岩啦

又唔撚check VAR?

4隻都係腳，邊有手球

好波

好似越左少少喎

呢球又唔睇

好彩冇即時吹停

重奪英超！

咁而家係進攻球員手球在先啦嘛

正常都唔會睇啦 對家越就睇

無越?

VAR令造假變得更簡單

兩球都唔使睇var、無野可以阻擋猁了

上場維拉黑鳩左球手球唔講

神秘力量bug到。。。

前足唔計手球

真 上面班友話線都廢時畫

點解入波唔駛睇有冇越

好黑...猁狗＝香港政府
香港...

我係利迷都覺得好黑

明明睇左

猁=黑警

B華手球=唔計
利手球=foil

尋晚錫菲聯嗰球夾硬話人突左隻腳尖 今場睇都唔睇

當年渣土死得無辜

咪係

黑撚到癲

佢地話B華手球所以冇黑

頒獎啦

咁我只可以話你唔係利迷。

明黑鳩你，咁點？

利熱同盟

進攻先係
防守要睇動作意圖

邊到有睇呀、唔好睇電視導演replay當係

利迷：狗竇post未見過佢

好難想像利物浦贏冠軍之後 香港會變成點

你明明間唔中都會入狗竇但都畀人割

利記狂勝
手足聽日玩完喇

洗撚理班盲反咩
神秘力量戰勝4424

利迷會屌鳩你仲有心情抽水

上場費明奴都俾你屈突條毛啦

當還返

法賓奴冇牌

利記同警察有咩分別
有埋var 都選擇性執法，on9

進攻個邊先係

今場完直接頒獎

唔會
下場加油啦車狗

牌又唔撚俾

直接俾冠軍佢算喇

第一球b silva手球先 好難搞
唔通利入左波但吹返轉頭比返利後場死球咩
阿諾手球完即刻吹停睇係最好 但英超個var唔係咁

第二球越乜春
費拿包哂

不死人

榜首大戰先嚟還 幾公道

拉

明黑啦 咪當韓國果次咁睇

兩腳飛鏟斷都唔會吹啦

同啲黑警一樣 明打鳩你，咁點

真黑

踢極人又無牌 無越位 無手球 唔拉隊走人算係咁

上場唔係神秘力量，黑死咗啦。

你地唔好亂咁解讀神秘力量。

全部var都唔會即吹

韓國公平好多

奧利華聽曬機，過咗20秒主場先再歡呼慶祝，都叫冇睇

咁咪吹停

咁而家球証睇唔到嘛

選擇性執法

其實佢企到好撚近 可能眼前黑左幾秒啦

我代利迷同各位道歉 呢3分利物浦係唔應該拎的

唔吹停你 咪比得益你曼囉 仲嘈嘈嘈

第一下唔吹，第二下都要吹啦

B華手球奧利華應該睇唔到
阿諾就佢覺得唔明顯等VAR
利入波之後佢係有check VAR

咁咪var機制問題
係咪因為var完發現 b silva既手球而問走利既入球？

警察選擇性執法就屌

中柱 利死好命

同黑警一樣咁撚黑

無撚有錯

點會咁樣rule out

個波有磁力

梗係 唔係要var做咩

正常咪當畀咗得益利囉

var係整嚟幫利記同熱狗

真 猁

犯規都有得益啦
點會var見到對面犯規就吹走人個入波

2隊有咩共同點

上場又唔講
死怨婦

而家就係咁 arnold 手球
要等死球 var 睇 點知入波
咁var照睇 睇到arnold手球 但同時 silva手球先
你係球證你會點吹

利頂籠咪食物鏈嘅中間 食住鏝轟阿

唔吹 因為收左錢

咪因為silva手球再先 唔吹arnold嘅手球
但係因為利攻咗 所以當得益唔吹返silva手球

啲反利依家仲怨婦過利迷

Walker打龍啦屌

咁計法入波咪入理囉

利都拎英超，有咩係無可能

四隻腳唔當手球

其實阿諾係咪冇手

熱個球係球證即吹

Bc華4隻腳

冇事發生囉

誤判啫
你估球證都想嘅咩

第二球仲要明顯onside

球證今場又黑利記

我開左po
成堆利狗cctai爆閘屌鳩我

英足總又想污我利清白

我由以前開始
只要喺利記有關嘅post入面發表一下自己意見
都會畀成堆利狗輪姦

講真兩下手球球證都睇唔到 真係幫到你盡

又係明叔條on9

奧利華心諗等咗呢日幾耐

是 反利嚟講明叔算低質

認同

唔怪得其他人

咁又遠遠不及黑警

英超var真係利狗贊助 黑足兩球

利物浦今季買左VAR版權

猁迷先係

幾十億人睇住都黑

講林伯嗰post
d死利狗死都要講謝4勁過林伯
同佢講數據駁唔到又話林伯靠隊友話其他人講謝4勁林伯唔勁

得幅圖，又唔講埋b施華手球先
同cctvb有乜分別

香港

對維拉廢綿奴果球唔見你地講

第二求有var畫面係史東斯包左越位

屌你老母猁真係好撚黑(2018)

好心啦 成日講利記然=香港輸
你覺得咁樣玩膠好撚好笑？對得住手足嗎？就算利係黑

有時佢地就會話自己班球員係垃圾 講到係underdog奪冠咁

一開始都覺得利黑到
但係睇返慢鏡事實又真係B華手球先
再點拗都好事實係咁就係咁

嚟啦嚟啦 利狗又想用人海戰術
又用100個人講樣錯既野就會變成事實呢招
老撚套

第二球commentator明明有講check過var
頭先又有出翻var截圖
咁都仲有人話明顯越

樓主=叻哥
同佢嘈黎都嘥氣

B華手球唔撚講？

利迷仲好意思反政府反警察

五毛入連登就預左俾人亘輪姦
道理差唔多

兩球手球都睇唔到 仲好意思做頂級聯賽球證

奧利華咁撚近
兩球手球都見唔撚到

跌咗落地又想揦返拃沙
好難睇，咪咁啦師兄

吹停B華都要啦利記有得益仲要攞彩

利迷群情洶湧，我地雙拳難敵四手

龍門任你搬

想證明阿諾冇手姐

咁就唔關利黑事啦
柒到呢

法賓奴不死人又唔講 你地個龍門仲勁啦

難睇得過你咩收檔啦

係咪B施華手球先
利記就可以用番1次手球？

廢蘭甸奴攞左牌未

100個人講樣錯嘅就變事實係講緊你哋？

而嗰球手球其實兩隊都有手球
球證兩球都唔吹咁係球證on9
關黑唔黑哨咩事
你話個球證如果吹鏝手球但唔吹利手球都仲有得講

3:0啦sorry拿狗
希望你寫信扣分
加油啦

同政府一撚樣 利迷=藍絲

師兄唔係咁計架，係講緊點解var唔吹返66手球判十二碼，就係因為B華手球先，所以一定得益嘅會係利。咁宜家結果係利入咗波，咁咪唔需要判返轉頭囉

我唔信，我唔知，我睇Live嫁！我就睇倒越

呢2個point唔係無道理
但一諗起謝四d自爆精華

點睇曼聯對利記果場 利迷屌黑哨

利迷話係就係
唔好煩

VAR 睇到B華手球 其實應該要吹曼城 而唔係利攞得益 而且而家利記仲要手球改變球路去令利記有一個反擊機會 所以更加要吹返之前 取消入球

終於明點解早幾年咁多人盲撐曼同反曼

李城狗竇同阿狗竇都有入過

廢事講啦。。。未比人咬過咩。。。

痢好惡

推到咁
Var睇都唔睇

真係黑到癲

推人都冇pen

睇左

其實你答到係咪越位未

100%十二碼 好大的掌力

咪再講啦

明顯出腳踢鳩丁力

真 平時咁推法一定諗都唔諗十二碼 紅牌埋

投訴一句就黃

自己放軟個身，咁都吹俾你咩

去打乒乓波啦

奧利華=黑警
利狗=藍絲

黑到阿古路都唔敢入波

明明3球VAR都check咗
都比你地講到無check過咁

係啦啲腳風整落去

講下都黃

師兄好眼力

打獌個場

要咬隨便
睇下邊個好揪d
同埋你係岩既
就唔會得你地圍爐嗰圈子覺得岩啦
見到利狗嗰post噁心到d人
唔講以為我上緊舊登既曼po

鏝 = 陳百祥

監警會都有check

我做咗半場利迷 感覺原來咁爽不反了

4.5s頂實啊屌

Check左仲撚on9
推人個球一定12碼都唔比
Fact Check左係黑哨

紅衫66號 一下飛埋去D腳風勁撚到 咁都唔吹十二碼 check埋VAR都唔吹 黑撚到

投訴一句就黃又點計

幾欣賞車迷 起碼會講明黑鳩你 咁點

堅持，唔好受親中猁引誘

史端寧開爭打文尼

文尼牌都唔洗食

黑到

文尼推9人又盲？
同藍絲一模一樣

香港都有監警會

條線斜到咁

自爆左

跟本仲支持猁同藍絲無分別，噤聲球會都撐

文尼錫250隻手都無牌

法賓奴冇牌停賽都唔使

係啦係啦，越晒位都唔吹
好撚黑
滿意未？

塊臉打人手踭又冇牌

利狗嗰官方會ban左香港利狗嗰竇出聲
知咩事啦

文尼推9佢阿

咁球證係幾on9既 講兩句就黃

唔反了 撐中國+利了

屌你放軟個身咁點俾12碼呀

親中猁

手球？
推人？

你一定冇睇過上場MANE俾人踢中腳都要食牌

反利選擇性失明

條線斜到咁
點畫都唔越啦
睇下上邊草皮間隔細到咁
但下邊嗰間隔大過上邊嗰part成倍

講埋上季好唔好？

講嚟講去都呢球
一球冇黑=冇黑

我幫大家畫左條新線

醉愛紅軍

不死人一向另計

我仲以為正常係咁判添

咁佢話出腳呀嘛 推個下起碼都仲有傾 球證覺得大力係推跌到丁力 咁咪吹
依家VAR check埋都覺無 咁黑左咪黑左囉

bwa手球唔吹=利黑

利記成季得一次對家得益 n次自己得益
仲好意思打飛機

你留意下，唔同色既草既分隔線都唔係平衡架，哩d係空間感黎

支持親中猁有蛇宴嗎？

屌 越撚哂 利狗仲有咩好講

文尼都成日放軟個身架喎
又比？

上場有比？

上場先踢中腳屈插水食黃

咁用乜野做reference ?猁記間尺？

不如講下啱啱唔吹12碼+黃牌？

有呀 牌囉

施華天地有正氣 要反杯了

係線電腦畫架

黑左咪黑左囉
肯認咪叻仔囉

呢球唔講，嗰球又唔係
總之利就係黑

又係你地不斷話黑 咁咪順鳩你地意諗住今時今日唔好嘈 你條撚樣都仲要攞彩 收皮啦你

咁你承唔承認係偏幫利記多過曼城？

親中猁迷慨念，講輸就發惡

咪咁

留意下巴打條紅色線都係用電腦畫架

Arnold 4隻腳

點睇又中手無12m

牙諾又手球 利迷仲點駁

又唔駛俾12碼，猁好野呀

哇屌又手球

好撚黑 又唔駛睇var

果隻唔係手黎

4隻腳

潛晒水了

又黑一球 今次又邊個手球先

睇VAR好笑
唔睇VAR仲好笑

係電腦程式自己估算出黎

玩撚曬

上面班傻閪潛晒水了

利迷：雙手垂低 又無多餘動作 傻鳩第一日睇波？

奧猁華係咁鞭你屍

屌你開波，仲踢波

否狗嬲撚到

晏菲路無裝Var

呢球100% pk

咁撚明顯手球都冇12碼 黑都出曬面 cls

又手球啵 今次明顯無曼城球員掂先啦掛

下 點玩呀

選擇性失明最佳例子

笑死 今場先知原來阿諾四隻腳

黑撚到

嘩屌呢球又真係仆街D

成隊都係啦

一場hand ball 兩次都冇事
禾猁點會攞唔到英超

鏝無左兩粒12m

黑哨猁

推撚夠未 上左熱門
收下皮啦波台狗
用不推文啦屌

呢球無手球 姐係歐聯個球都無啦

射人隻手，垂低晒，冇動作，冇申出嚟，有俾penalty你呀

又神秘力量

頭先班越位撚潛晒水
搞唔掂

得你兜

不推文

利= 黑警
明黑你 吹咩
最後勝利者

以前見到d人防守兩隻手會擺後面
以為好醒 原來係傻閪黎
踢利記咪唔洗囉

你曼上次黑我利都未清算你

班猁唔敢上水？

神秘力量 唔打了

其實曼都算係咁

猁=黑警
奧猁華=港共政府

潛你老母咩 其他人都無你咁撚鳩 呢球手球係要比十二碼 得未?

人地有討論就唔比
cctai推甴近平就無所謂

你可以擺係後面

呢球唔計的
我利全部4隻腳

4隻腳 駁到未

踢猁嘅球員係冇手所以唔會handball

笑4

波台post霸左熱門 場運動要輸了

我地4隻腳 邊有手球

respect

惡撚到 一時激動唔記得不推文都要屌成咁

猁根本就係中央啦

神秘力量

睇下球例先出黎啦

阻住亞巴gay巴法師問掛占卜仲好講

奧猁華望住話冇 你點睇

文尼歐聯決賽個球射sissoko隻手又點計

人一猁，腦便殘

咁你咪屌佢老母囉 利記無撚比人黑過咩大佬 我認同岩岩呢球應該手球十二碼WO 你點睇?

人一反痢，腦便殘

奧猁華自己誤判 唔係我利黑哨

吹曼城但係得益嘅唔係利師兄你啲邏輯咁奇怪，何況第一時間係球證睇唔到所以無吹，如果第一時間睇到當然要即時吹B華啦

全世界得你識球例

成班陳百祥

我要駁啲咩

親中猁迷唔好抄人好喎

屌你老母 又一城死撚左手足你地仲有心機睇波講波
你班死垃圾知唔撚知醜

港父唔認自己柒迫人認黑哨
呢球係手球咁頭先越左未？

球例中手就俾得啦

利迷唔夠人講就拉埋叻哥

唔係點做猁迷

你仲有心機上連登

原來你都利迷

時事台自然有軍師法師查 我地抗爭咗五個月輕鬆下都唔得？

叻哥同親中猁迷好friend架

Btw3分已袋
你地慢慢嘈
係黑哨呀
明黑鳩你咁點

一樣思考方法，一樣親中，一樣奶

世紀大傻仔

反利唔夠人講就屈人藍絲

sorry依家即刻閂電視

攻方

呢位有Guts，sad but true

你話黑咪黑囉
吹咩

佢班狗，又唔讀書 ～～

老屈嘅點講都得㗎啦

沙基利狗

賤種狗死全家啦屌你老母，猁狗死全家

一早咁講咪好

輸唔起，就咪撚睇波

拜左你老母先講啦傻西

辛苦左成日 聽日仲要罷工 今晚睇下波都唔撚得

想像到如果係曼城拎晒啲得益 利迷會怨成點

睇波都要問CC台攞不反對通知書

拎英超既怨氣

十足十你咁囉

知唔知得益點撚解呀
Bwa手球完當佢比得益啦
比賽得益場波就繼續
咁係咪代表你可以手球呀
定你地猁狗嘅得益係人地手球完你都可以手球

人海戰術

你拍落我度唔吹係黑緊你？

知錯了

沙高我屌你老母

黑哨狗收皮啦

請問你老母生你嗰陣係咇對手出黎先
舉高哂都叫NATURAL POSITION?

我冇咩所謂 每個禮拜定期開電視欣賞利式黑哨

皇天擊殺

唔好講返上季
上一球呢D咁耐既野唔講架喇

NBCSN旁述話第一球應該係十二碼
但第二球係比較似natural position所以唔吹都冇問題

3分已袋

gay巴點解唔幫英超占卜

旁述唔識波

佢地會話今季新例

事實係今季新例

仲講緊第1球12m
B華4隻腳咪12m囉

旁述盲反 natural position嚟

認咪得囉
大大方方
好似d藍絲利迷咁咩

又死人?
咁又點?
上個人死都唔即晚開花係到攤凍黎食
今次到我想冷靜返一日先又唔俾?

不過有冇SOURCE

呢個乜水

前英超球證

手球例都未睇清楚就話兩個手球on99

都無樓主咁識波

Boa d friend

有 gay巴同亞巴一個占卜一個問掛都測到死左人

死撚咗人就要靠你上嚟波台屌9人啦好撚有用

佢唔識波

未聽過wo
肯定利迷啦

第一球施華進攻方中手即刻吹
如果要吹返轉頭就唔會俾十二碼而會俾利記禁區罰球
VAR係呢球penalty check唔俾個penalty好合理
咁要判第一球無效，除非你覺得球證要因為吹返利記既禁區罰球而cancel利一輪攻勢之後既入球啦
呢個可以聽英超賽會事後解話

第二球手球係ball to hand
而arnold冇張開身體範圍（垂哂手）
唔判都好合理姐
你禁區手貼身你射我手有penalty仲夠你踢?

禁區手球係
攻方任何形式接觸到就吹
守方係張開身體先計

boa好似死左

奧利華唔識吹雞都走去吹場波啦

咁射落隻手唔吹係咪叫黑？

港父

利迷搬龍門真心癲 盡全力駁頭兩球唔係黑
但唔敢回應丁力個12碼同最後個手球

樓主真心顛，柒咗頭兩球就spin走

親中猁迷有佢地一套

明明開po個時呢兩樣都未發生

我地車路士全力支持利記黑鳩你地

師兄裁判界？

咁樣唔係縮低左？
想睇樓主點講
係咪又要講施素高

咁我又問你 利記得益多定曼城多
曼城真係幾乎冇得益
利記起碼數到數漏不死人黃牌、丁力12碼、一球手球、曼城兩張黃

估都估撚到啦

B華手球在先 都唔知有咩好嘈

波台傑青緊張場波仲多過而家又一城既事

死鏝狗 上年都騎撚住利記拎冠啦 比利記拎3分爽下唔撚得？

希望大家討論完都記得聽日三罷

Exactly
第一球點都唔會penalty
你話可唔可以cancel goal話利foul in buildup，再回溯到施華手球，最後變0:0重新開波，咁奇妙既判法就唔肯定，我諗球例都未必寫到呢個condition

咁樣都叫縮？ 唔識貼身㗎

咁都唔叫縮 學似右邊隻乸型咁先得?

費顛都係不死人，丁力12碼睇球證，有時有有時冇，第二球中手時natural position啦

9分啫，上年10分都追得返，唔使唔開心住嘅

上年打少兩場

正式宣布 以後邊個防守擺對手係背脊個啲都係唔識波

最撚錯就係個66有對手啦屌
生對手出嚟做乜撚呀

條線同禁區條線

同球證嘈就黃 高普喺場邊屌晒老母唔使黃

哥狗咪一樣

地下咪有深淺色你睇

反正聽日就著住件利記出去三罷，爽

我都著利記波衫啦
黑到咁警察以為自己人

咁我特登買件先

btw利迷敢殺人
刺何妖個高登仔係利迷嚟
依個利迷唔好反ok?

咁唔滿意咪下年再踢多場囉不過連4強都唔知入唔入到

你老母今季先生你出黎咪當你岩

屌奶星 原來刺殺何妖既高登仔係利迷

柒企唔係痢狗黎

幅圖入咗個個係Lovelive D聲優黎，佢反Lovelive先攞幅相貼黎貼去。以前都冇見過條友係波台講嘢

衣條友on9仔嚟 真怨婦 艾堅遜黑利唔見佢禁落力架

艾堅遜黑利關哥狗咩事

佢講我on9仔利迷大技：搬龍門+人身攻擊
我慣晒

條線唔平衡好斜喎大佬

網上見到

「Bernardo Silva先手球跟住先TAA，其實應該先吹Silva犯規。咁球証唔吹，Fabinho入咗波，VAR只可以overturn penalty/goal/red card/foul that lead to goal，球証唔吹Silva唔屬於呢四飯，所以VAR無嘢可以做。」

咪同獌黑利個場第一球一9樣，所以先冇吹返獌踢跌origi，我地利迷個場交曬學費啦

咁我想問，如果球證俾痢呢下得益跟住痢就手球，點解唔可以因為痢手球犯規導致個得益冇效？如果B施華手球先，球證唔判得12碼，咁痢係咪可以攬住個波去鏝個龍門到達陣都得

其實係 判左得益嘛

係

球證認為TAA球手球冇心

VAR check完都認為冇心

結果冇推翻

禁區條線同越位條線嗰slope完全唔同

咁咪好似我講果句，我犯規，球證唔吹，我做乜都入唔到波，咁我係咪要踢出界先得？

唉屌原來係你條戇鳩

當我上面冇覆過

上面兩位 唔好再玩假膠啦

呢場運動之前都可能玩到

運動之後 香港人討論同諗嘢有logic好多㗎啦

咁而家既球例係進攻手一但掂到手就要吹停，咁我當你唔吹B施華係俾得益，你俾得得益咁即係承認咗鏝已經失去控球權。而當鏝失去控球權咁痢就已經係進攻方，咁利進攻緊個陣手球咁點解唔推翻得？

*上面答係果兩位 唔好再玩假膠啦

呢場運動之前都可能玩到

運動之後 香港人討論同諗嘢有logic好多㗎啦

算啦 唔嘈了 呢場好公正 利記冇黑

你岩

係波台叫人唔好玩膠
同去警署叫做 唔好報警有咩分別

因為係利記

瞓先，你地諗下點駁

熱門有兩個你既反利post
證明你正身ac比連仔針

父哥

撐利實冇錯

摩佬：最糟糕的是，這種判罰前後矛盾，下周如果遇到類似情況，就將是點球。

你呢點幾好討論

可以咁答

阿諾當時係防守中
羅拔臣果腳開始先計進攻

你可能當我 as 利迷 狡辯

但真心要睇 條球例（進攻有手球就推翻果條）
有冇寫明 或者 點解釋 點演繹
進攻係由幾時開始計
（呢個係真心問同真心求教）

冇錯

好似

費明奴 對 維拉 果球
錫菲聯 對 熱刺 果球

真係令人無所適從

原來你係真弱智 同港父一樣

📺 @SkySportsPL on Liverpool's first goal potentially being ruled out by VAR:

"The PGMOL has informed us that Alexander-Arnold had insufficient time to react, and his arm was not in an unnatural position."

唔關b華事

The Premier League have released a statement about that first #LFC goal:

"The VAR checked the penalty appeal for handball against Trent Alexander-Arnold and confirmed the on-field decision that it did not meet the considerations for a deliberate handball."

Mark Clattenburg: Man City should NOT have had a penalty before Fabinho's goal because Bernardo Silva’s arm diverted the ball onto Alexander-Arnold’s arm... but Premier League's explanation was wrong @clattenburg1975

rip

Premier League's explanation was wrong